ios 11.2.6 白老鼠區

iphone x 用家

嗡左未

倒水電

我淨係要求打字唔好lag姐